一人一個最快辭工嘅紀錄

如題

我3個星期

未返就辭左 但有糧出

4個鐘

十幾年前KFC我想做廚房，話我靚仔叫我去收銀
做左幾個鐘食完飯就走

極細間公司 冇人講野冇人傾計 大家都係自己做自己野 放工就默默地離開 番咗3個禮拜覺得自己啞咗 日日啲時間都過得好慢好辛苦 頂唔住走咗

好正喎

完全係出糧俾你做廢青

6日

一個星期 再加一星期通知
pt嚟

一日

fg心急搵工是但accept左offer先,返第一日就覺得唔對路,放工就同老細講唔做

三個鐘，我仲係做緊兼職，有一日有個全職嘅姐姐入咗嚟，做咗三個鐘頂唔順，寫辭職信走人😂個主管心入邊其實係咒罵緊佢，因為點都要出三個鐘嘅糧俾佢，手續上有好多嘢要搞

DSE part time 2日七仔
頂唔順要入雪房 凍到仆街

一簽完約就反口話唔番了

返左一日，第二日返去就辭職走人

番都抑鬱咁制咁都叫正

唔洗煩是非 辦公室政治

暑期工做辛苦工, 半日頂唔順食晏時拎錢走人

Report duty嗰日返到去坐咗半粒鐘，約都未簽，收到電話第二個offer高15%，即刻講聲唔做走人

3⃣️個月

唔係一日通知咩？

3日

係囉 pt都要一個星期通知架咩

因為有簽約 本身要連返2個月 日日返

兩三日，頭一星期會嘗試適應新公司
接受唔到就臨收工遞信
我覺得唔即日走嘅會好尷尬

聽老豆講 好多人做紮鐵 半日就頂唔順要走

7日

禾刀系牙

有無得hea先？有就正

兩日

三日

2日

一個上午
食完公司lunch直接走左

2個鐘

有個同事返咗幾日，有日食完lunch冇返過嚟，打電話話唔做

下，咁正都走

1日

第一份工，返一日就無做。因為收到另一間offer

一日半
in完問我可唔可以即時返工
直接開始做野
第二日lunch後收到另一個offer
即走
一日半都開支票出糧比我

一日 個時Freshgrad
細路仔唔識世界 學人做management trainee
點知原來係護士學校
成個building 得2個男人
日常做既係同護士Interview
第2日就Quit 左

2個半鐘 當年做學師 第一日返工叫我拎D架餐去到咗一個地方等師傳
等撚咗2個鐘 師傅先到 拎完野 唔出聲 自己做 問佢又唔應機 跟住我自己走咗

返西餐廚房pt 第一日返工就同我講間野下星期就執，返左兩日

痴撚線 做廚房先辛苦
做左一日即走

15年前做魚米家 做左2個鐘就走左人

半日，條HR八婆仲要話唔會出糧，Brenda，講緊你呀

唔好咩？
有時做做下野有人走黎呃水吹好煩

一日
本身parttime做倉 開工比人叫去跟車

一日，office hour係收6點，但全部人都唔走留係到ot,呀姐話：平時我地都係8點先走，因為老細唔鐘意人收工即刻走之後鳩坐到7點佢話:今日你第一日返工比你早d走啦...

洗唔洗賠錢

劉馬車, 24小時內

半日

仲請唔請人

見過唔少人返1日就quit咗

兩個鐘，不過唔係我，

我帶緊佢，好在佢唔做，好啦蠢

番酒店炒散 成日都冇客 食完個職工頭圍用膳後俾人雞左

我都試過，由銀行分行前線調去部門，唔使對客，但啲同事全部都唔講野，剩係坐喺自己位默默低頭做，全日開口講野唔夠五句。返咗一個月到就懷念以前喺前線日日比客chur爆嘅日子，所以辭職搵返分行嚟做

屌我都係
個份係返機場
傻下傻下簽左約
落到樓下就打返上去話唔做

有個新同事返左3個鍾無啦啦拎袋走人
從此冇再見過佢返嚟

個陣 讀完書 返第一份工
做PZ 返10 收11
企撚到ON99 做個個位後面就係一部大焗爐
企到腳都痛 第2日打電話話唔做了

犯法喎，巴打咁嬲上勞工處傾傾

踎半日就知捱唔捱到架啦

曬同踎4個鐘係鐵面就知自己咩料

之前後生返暑假工炒散
條撚樣廚房叫我拎野
我好聲好氣話唔好意思我第一日返唔清楚係邊
跟住佢屌我老母
即刻屌返佢轉頭唔撚做

半日, 個陣做書展, 幫page one做
其賽冇咩野做尻企ONLY, 然後有同事冇啦啦比人炒左
因為佢地係地傾計, 雖然唔關我事但係我好唔GUR 即係話撈
然後自己走左去行書展

巴打明唔明辭工係咩意思

半日, 個陣做書展, 幫page one做
其賽冇咩野做尻企ONLY, 然後有同事冇啦啦比人炒左
因為佢地係到傾計, 雖然唔關我事但係我好唔GUR 即刻話撈
然後自己走左去行書展

咁正都唔做？ 全部啊嬸黎？

（響外國
朋友話介紹份k房parttime
去咗之後發現係類似陪酒
附近有嗰自衛隊基地
所以嚟啲客都係自衛隊啲人 陪傾計咁

結果嗰晚用咗兩三個鐘見識咗下就無再去lu

三日 第一份工 返機場擺返好啲行李車仔
三日 我就走左

同friend返pt做成衣倉
做左半日太辛苦我地兩個都頂唔順
捱到放工一齊走去同老細講唔做

kfc 個廚房喎

聽fd講佢做跟單 收工俾人叫過隔離倉幫手落貨貼label,
d奴隸仲話平時都係咁，好多時做到11點
嚇到佢即走

高手

梳冇睇topic

返9半，搞完入職手續之後，見到D同事個個閪口閪面。自己一個食Lunch時諗左陣，返到公司就辭職。

一日
朝早已經發覺唔對路，同呀頭講唔做，唔知點解要我番埋下晝，坐到收工

你痴線，鍾意比客chur

係呀 做到仆街
收鋪要埋鋅

成點幾兩點鐘先收工

返過份pt 返咗兩日就resign

以前有個新同事lunch time 之後就唔見左人

埋鋅？

份工係返機場嘅
第一日去咗上堂申請張證(好似綠色，最低lvl)
落堂之後坐巴士返屋企，落車時睇睇手錶，坐咗成個幾鐘，返到屋企差唔多成8點，然後第2日早上9點準時打俾HR話唔做

4日

吉妹m底想屌

我fg第一份都係3星期, 果時target 15k
開得13.5比我要返5.5 day但包午餐
之後都係算數走人

一日，本身做緊份冷氣學徒想走，去咗第二間冷氣試工一日一開波話＄800一日之後收工同我講話我哋淨係開到＄500一日，我即刻屌佢保安都唔只＄500一日啦，即刻拎錢走

吓我成日鐘意做野做到悶 見人唔多野煩就過去R水吹
唔同人講野真係會死

上勞工處佢就知驚

咩工咁勁呀

6日由請我一刻個仆街經理就唔鋸我
然後請病蝦第二日再返工話我無心做 諗都唔諗就話唔做啦還你鎖匙 都唔知一開始請我做乜

3個月, 請manager但實際做落衰過打雜, 過唔到自己果關裸辭左

假

我做過，捱左一個月
超多鬼鼠位可以射波

9點返工，12點就偷走左

紀律部隊入班訓練
一星期都無就頂唔順辭職走左
利申：非黑警

好多年前好興去美心月餅廠做
做左一日頂唔順
第二日no show
第三日返去再做

但都係頂唔順 太on9
之後從此無再返

合約唔可以凌駕勞工法例

個時人生第一份工 邊識諗呢啲

咁完美既工你唔做比我做呀
身在福中不知福

一個上午

一畢業搵左份菲律賓旅行社既工，公司得個肥老女人老闆同個賓妹秘書，個老闆好似有燥鬱症咁成日大叫發脾氣，又冇人教要做啲咩，淨係叫你做啲簡單野，最後返左5日頂唔順走左

半日，行咗一次個Office就同老細講未必好啱自己

自己就一個星期左右 係餐廳仔做侍應 日日拎湯麵燙手
收晚拖地用工業漂白水+滾水 臭到死
兼且個地板係一濕水就超跣

自己見證有人最快辭工係半日 lunch之後就唔見人

點做到㗎

半日 做做下唔想做 放飯個陣飛的返屋企

我返嗰時都十年前，大學暑期工
好似話間執車既公司想要續約就請左一大堆part time做樣
除左體力全無要求，又唔駛打卡，淨係寫名話自己有返工

返地盤第一日上晝鑽爆水喉下晝話唔做

一日

第一份工返工第一日 就發現個老細懆狂
除左我 當日開morning meeting 鬧唒成team人 。個個都可以搵到d嘢鬧
心諗仆街 完全想像唔到日後點過
於是第二日朝早就打返去話病 唔番
第三日就鳩吹左個自己身患重疾呀都係要養病嘅理由 成功全身而退 個老細仲打黎話幾時好番 隨時歡迎我返去

我心諗癡線咩 唔係驚你懆狂 咬住我報復 真係連理由都唔想比 就咁走人

3日

公司同個客簽嘅合約出咗問題，成team 為咗個 project 請返嚟嘅同事全部一齊炒。

出返7日糧俾我哋。

n年前美心整月餅返左半日我死頂到食完個中午即走

咁先好呀

你咁講都真係有，呢個好啲 返左1日

低人工又攰

一日

第一日返工個on9老細已經話呢到係冇收工，仲介紹公司比員工休息既位話大家已經係公司幾耐幾耐
見工已經講撚咗當年讀緊書要返學，個on9同我講話證書係買就有唔使返學，留係公司呢到大把野比你做

A工
一個鐘比人炒左。份工係做分電子零件, 同第2個FD一齊番工, 一路傾計一路分, 個老闆話我地唔認真做野
B工
馬會聽電話, 番左2個鐘太悶頂唔順自己偷走

2日
Cold call
終極垃圾工

冇褸著咩？
我返過通頂 直頭關左個製冷先執

之前停工，諗住去做外賣仔搵少少，但做慣文職身體頂唔住，真係好辛苦！返左兩日工就無做，自此之後就好 respect 外賣仔，多數叫外賣都有俾 tips，見到佢地都會想傾多兩句

咁正份工都唔做

做咗三日 日日都收夜 屌你老味已經10點開始洗野 都要做到成1點

我都正想講月餅工場

男仔去做同做狗冇分別，屌佢老母全日係度搬搬抬抬，女就全部做輸送帶d輕can野。

d長工既老屎忽仲好鍾意起晒鋼咁屌我搬得慢（因為d工序太層遞式，一個位慢左落黎就會搞到後面都會慢），個陣見到咁做左一日就走左

ps之後冇耐搵到份圖書館pt，完全兩個世界黎，人工仲要高d

寫字樓工... 見過有人朝早返工. 食完個LUNCH就唔見咗.
仲要ADMIN/老闆驚佢LUNCH出咗意外, 打電話問返佢去咗邊. 佢先話份工唔啱佢, 佢唔做

半日 放飯走撚左去

返咗1日即辭

見過有個新人翻工, lunch出去食迎新飯, 食完唔見佢翻打電話問佢去左邊, 佢話份工唔岩自己唔做啦.
佢阿姐仲以執到件好野,請左成個dpt食飯, 成個下午係咁屌.

翻左兩個禮拜hktv o2o part time 成日要kum低kum高搬重野拎凍野 間舖又好似做緊街市咁俾人駛黎駛去 翻左三四次工就唔做

好癲

20分鐘

gay？

都兩三個月

五日
當年暑期工返大快活
畀個經理叫我返12個鐘水吧樓面一腳踢
返咗5日已經頂唔順

垃圾文化
偏偏日韓港大把公司要人咁做奴隸

兩個鐘左右

個陣岩岩畢業老母迫我去佢做個間酒樓跟個廚房師父
我跟本無心跟
睇左陣點徒手刮D內臟出黎
師父叫我試下

試左陣就同佢講 我唔係太適合 走人

幾秒鐘
老母又經佢d麻將腳介紹
介紹左份酒店炒散

我其實都唔想去 但唔想同啊媽嘈
就照去

有做酒店炒散既巴絲都知要著白恤衫 黑西褲 黑鞋
但依間唔知點解要著埋黑襪
仲要開工前檢查D人係咪著岩哂

結果著左白襪既我未開工就比人踢左返屋企了

正唔正 兩睇啦
好多問題要問對
好多野要捱

佢出糧比我入去訓練

咩年紀都有
但做男人點都想有份有前途既工
日日in護士 搞course有咩前途 仲要公司咩搬搬抬抬都得你2個男人

後生個陣做老麥，比人調去做廚房
太撚辛苦，做左4個鐘 第日唔撈
比個八婆經理屌 返工唔係比你玩玩下

你老母 最低工資
我做返樓下間茶記 送外賣都多十蚊

真係好憎呢種文化，有野做就話姐，無野做點解要留係到ot

一個朝早，返咗3.5hrs左右，lunch time食完飯返嚟同個阿頭講88，半日糧都唔要

份工朝早叫我齋坐覆skype，又唔講workflow，唔知頭唔知路點覆

半個鐘左右

記得細個係大眾書局搵左份打雜pt

一開始有個肥婆經理打黎叫我返工。咁我ok咪返囉

點知第一日返左一陣佢就叫我入房係咁鬧我

佢話係電話講得好清楚叫我帶齊身份證 銀行副本之類既文件 （但係我好肯定佢冇講過 淨係叫我邊日幾點返工）

咁都唔梗要啦。我都有講句唔好意思 咪話第2日補返比你啦。但佢冇停不特止仲發晒癲咁鬧

我即刻係佢面前除左件制服話我唔撈啦。你比我走啦

因為我覺時呢個人好痴線。收你20幾粒鐘要對住啲咁既人。之後仲點過

咩公司黎？ha?

第2日辭職

pt 2日 自動唔返

四日 個老闆太西

見過上就新來 lunch time 走左去 send email話唔再返

上市公司黎
做護士Training同外判

渣架

1個鐘
我朋友第一日返工 朝早10點係走廊見到佢
佢話啱啱有公司開offer比佢 仲已經交埋辭職信

1日 第一日聽完d野點做第二日就走

仲有份返維修 要讀公司課程3個月 有糧出
然後我讀左1個月就走左

半日 幾年前有個intern入嚟點知分左個最污糟既雜物檯俾佢 佢見唔對路下晝即刻拎背囊走人

有d師傅性格係咁撚樣
btw巴打你仲有性格

返左一日 頂唔順個八婆
放工擺低封信係台面
佢即刻打俾我 戇鳩鳩

我都講下我自己

1日
髪形屋學徒,第一日返工就CHUR到行,左撲右撲,周圍幫手
放工時其實中一個STAFF話"你表現好好呀"
我心諗攰到仆街

第日返工搭車去到半途,打電話話唔撈

我鐘意呢啲
我d同事真係好煩

半日
早上返去教你做野
晏就揸公司車帶你簽約
去到總公司見份約唔對路
直接起身拎袋走左

一樣

新同事做咗兩日就辭職

一日
一見份合約就覺得好唔對路
做個助理仔過左試用期要兩個月通知期
乜撚福利都無 話幫你供返mpf
第一日返工就想你ot 放工立即俾信頭也不回
到而家都仲請緊人 我既決定係無錯

廚房仲撚閪，個時part time第二晚開始係我收尾，洗爐洗地乜撚都係我，返咗4日走咗。

我之前有份都係咁 準時返準時收工 全公司無人講嘢 可以聽住歌做嘢到收工 做咗兩年

米線陣返左兩日就辭
個扑街經理當我清潔工咁洗 要我一個人清潔曬成個場，其他同事行行企企咁唔洗點做
第二日忍唔住對經理講左句屌你老母就走人

不如開名，想做

一個月，teller

請咗我但我冇返過工

一個朝早，就同個team lead 話唔撈，因為有其他offer。 但係notice period 要兩個星期，我又唔趕住返新工，咁就on99坐左兩個星期，賺左15000蚊啦。

8個工作天

兩個鐘返花鋪

二日 太辛苦了

我都做過呢種工, 後來做咗兩年
日日上網睇小說睇戲同朋友吹水
不過老細好閪, 所以最後都係走咗

之前有個同事黎做咗一日就話唔做
原因話冇嘢做好悶

利申大公司頭一星期都冇咩嘢做, 要等IT set機拎authorise 果啲

三日份工勁西 屌佢老母

1日
當年比垃圾IT請左做MT
第一日番工同我講要跑數 跑唔到就繼續跑
第二日再番我就話我唔做

個經理咁撚串 以為自己返緊乜撚野工咁巴閉

屌返佢 呢啲垃圾工你自己慢慢返

Dream job. 返工本應如此，嫌生活不夠苦嗎？

1 日
被辭職
嗰時gap year番文員
點知原來做倉要𠝹紙皮
比我𠝹到爛晒
放工打比我第二日唔洗再番

我仲估得我一個係咁 無啦啦叫我去洗盤 就走撚左

不知幾爽 打飛機睇av都冇人理

番貨倉番左一日 第二日射波 第三日番工前一日話唔做

好撚廢

佢要求一日送45-50件貨（送三條街返8粒鐘）
我第一日送左29件，第二日39件
跟住感覺就快比人炒第三日推左唔返

你係gay?
識個護士女友，佢月入五萬養返你冇難度

上午做，下午走(鞋鋪)

六日 即日辭

4日，返工4日
除咗第一日，冇見過有其他同事
完全唔知要做乜，冇人話我知要做乜

兩日 有第份更好 馬上走左

由細到大都好鍾意食茶餐廳，dse完咗就想去返pt
返咗一日後就同老細講唔做

唔係因為返早要返六點，唔係因為辛苦，
而係覺得好撚污糟，啲人夠膽死就咁將啲食物扔係個地下到（講緊係污糟到有黑色水漬），再擺落過鍋煮出俾客

過唔到自己良心個關

我炒散好似都係四個鐘就走

九龍灣？

某間好大既律師樓文職
點知仲要做埋receptionist 派信 打雜
食完lunch 就決定唔做
仲記得個上司O 撚左咀
因為上午我已經介紹晒比d 大佬

想知邊間

3個鐘

補充一點，最近經過，已經執笠，笑到爆咀假假地小弟都係某大公司做IT，閒到成日R春袋

之前做IT，大把後生返一日工就走

好多年前 應該仲有上市 唔難搵

做咗1日就辭

唔係啦
但唔會食軟飯

有事業洗驚無女咩

一日

就吊9 老細

名

一日
一返工伏到仆街

未做就走左

呢啲工是撚但啦

冇人會嫌女朋友搵錢太多
到你有事業嗰陣就會嫌收入太低嘅女仔知識同視野唔夠

第一日返工，即日去hr話唔做

第一日返工第一句就話唔做

3日 之前朋友介紹去番倉頂唔順入面d老女人淨係識得點紅點綠 d態度仲要勁閪

護士, 不了

3日 仆街鞋舖

見左份工交左更，但一日都無翻過就辭左，前後計埋3日

即日走

一風堂pt，濕鳩公司程序，見完工要人去九龍office到比唔知咩按金，落到樓下即打比經理講都係唔做

八日 番朝九晚五 但日日都要加班到十一點半

十幾年前KFC 前台, 收銀請好多弱智

一日
一坐落個位就知中伏

半日，做admin好悶

一個月
第一日要ot已經想走 公司加埋老細得果三條友 全撚部野我做哂

係...最難頂依2樣

佢淨係想比作仔屌

第1日LUNCH TIME走
維修PRINTER公司文員仔(完全無講過要維修)
番去講完日常要做既野之後話無野做要幫手維修 捉佐我去學點維修
LUNCH即走仲叫佢出番半日糧比我

第一日返緊去新公司嘅途中.
早一個星期簽好晒contract, 見過d team member.
返工嗰日去到公司附近收到另一間公司嘅offer, 之後上去reject佢

4個鐘
返到工冇人帶
之後企去人地度跟人做
做到on99咁 之後放飯
條腦細話40分鐘lunch
之後我走撚左，佢見我成粒鐘都未返打比我
冇聽 cut撚左佢線

有著 都頂唔順
個陣好瘦弱 同埋唔想為38蚊咁捱
就走咗做第二份

調返轉條女都係咁諗你

pt 一日
通知咗話唔啱做 但依家都未交信未還嘢

我月入過五萬，我唔介意女朋友嫌我收入太低睇我唔起

做倉parttime搬到傻豬日得420兩個星期走左luuu係呀早晨快信呀仆街有錢裝cam mon員工冇錢加人工

Ching咩工嚟

+1 叫我洗啲炸雞盤
行入去講唔撈bye
果陣仲覺得個經理請我好好人
而家覺得呢個諗法根本on9

我唔使做，有田、有地！

唔使埋堆，唔使睇人面色
最好個位背住牆，瘋狂打機煲劇，毒拎最愛
咁當然前提要hea先得啦

呢d先正，冇是非，從來返工最正就係冇是非

唔明啲撚樣點解夠膽屌暑假工一個屈尾十就唔撈啦，以為個個好似佢等份工開飯

一日，個老闆戇鳩即辭

一日, 暑假工黎。
放工時搭車果陣打番去話聽日唔番了,
佢同我講番一日無人工, 果時我信左

係樓面比人屌完咪屌返d 炒散囉

返咗一日，之前份part time工轉我做full time
第二日返新公司辭職

收錢練日文喎正啦

體能頂唔順 定點？

做左1 日，環境氣氛，工作內容都好差，收工果時辭左

1晚 餐廳 waiter

每日都唔夠時間用
即 無時間訓教同休息 偏chur
令到精神好差

點解唔坐夠一日

跳樓仆街比車車死啦呢啲垃撚圾老細
份contract嘅working hour點寫呀
ON99

你係gay？

返去坐就有錢收

最近返賣衫pt sales，有個靚女同事第一日返
返完第二日就走辭職走左話間公司多規矩
心諗pt sales咋wo，都覺得難做？？？
到底靚女係咪自我意識比較強唔受人控制
定係佢唔捱得呢

搵到班好臉色嘅同事都唔易
唔計果啲sales笑容

番炒散 去到話我遲到
大我叫我唔洗番 即刻走左

兩日
間公司唔知做乜鳩炒晒之前D人
成個部門得返1個人,仲要做多兩個星期就走
有4單爛緊尾既project
發覺唔對路就走

係咪畢業前會有體能test要考？
唔夠訓又要人考體能test真係過分左d

5日

完全冇 個位系到爆 背住老細間房坐 隔離仲要係公司第二大粒

1秒

廚房學徒，做左1日就走鳩左

未返工收到第二個offer辭咗

返左一日餐飲發覺好伏 第二日就辭左

呢個真係堅慘，冇人教，自己on99坐響度，問人人地又唔理你，真係難頂

6日
返第一日已經覺得份工好廢
之後收到另一個offer即刻即日遞信

估計文盲

如果唔計錢既

我有一份去左office一日，HR話呢日係交接，冇糧出。

然後同我交接個位係last day... 佢講左一日之後發覺份PT伏到爆... 返到屋企就wtsapp同HR講唔合適。反正又冇收佢錢又未簽約

咁先正,人事都唔洗理

其實寫信都算有交帶

之前公司有個intern, 第一日食完飯就唔見左人老細打電話問先話唔做

係呀
之後仲要lunch time 40分鐘
黑心到

1日,第2日打返公司唔撈

未去到果個stage唔知～

HR計糧易d

咁最後去左做咩??
我成日都想知如果D紀律部隊training中途出返黎, 又或者做做下resign會轉行做咩??

無野做
出番黎唔知搵咩工

上星期請左個00後做倉執貨

佢返左一個鐘話唔岩做就走左

我都O左咀

做左5個鐘就走左
麵包舖嚟 番pt第1日就迫我番足6日
最後連糧都冇出 不過就食左人地5個包+1個蛋撻 當打和啦

第2日

有個fg入到黎接我啲嘢，3個星期辭職
仲快過我幾日走

屌嗰個都憨鳩
人地唔肯陪你做啲低下工就屌鳩人

我返緊間極細公司 幾條友由朝講野講到晚喎

十幾年前KFC我想做收銀，話我樣衰叫我去做廚房
做左幾個鐘食完飯就走

如果可以聽住歌做我ok

兩日，一日training，正式返咗一日就辭職

第一日返工報到
上晝收到另一份好pay d嘅工請咗我
食完午飯我就走左兼熄電話

日日in護士諗下都扯左

1日半去包月餅。包包下覺得好無聊就同廠長講我返屋企唔做啦。

屌即刻quit啦

兩個星期就15000， 即月薪都有三萬，巴打做邊行？

咁人工點拎番

2個月 做狗 跟住運動就走左

最勁見過兩個鐘頭

點解嘅

間公司好閪？

我都做過，返第二日已經冇做
辛苦到死，仲要凌晨更

係，佢地自己班就有講有笑，然後chur 9 我地

Parttime大把人返幾個鐘就走人

嘩，絕世荀工黎，好想返

what job ar

中六打暑期工儲大學學費
返左日送水
返到下晏送到眼濕濕
收工粒聲唔出就走左
主管都好自覺地第二個月過返數比我

2日

因為有更好offer take

我上一份都係咁 其實好正
但人工偏低 所以都走左

名？

冇人講野姐 有人係隔離嫁ma

幾個鍾
不過係個啊叔
第二日唔見人 上司打俾佢唔應機
打埋俾佢舊公司 對方話冇呢個人
從此消失埋

1hr

第一日番工
啲同事勁西
話去廁所
拎埋個袋就走左
番左幾個鐘啦

一日

fg個陣interview應承15k
番第一日簽約得12k 仲要星期六standby

即刻話唔簽住 第二日就唔do

兩星期

半日
見到title係文員
第一日返工叫我外勤
出咗去冇返去

咁鮑姐有冇嬲

一日 酒店自助餐 同事半日 又chur又比人屌

我個陣都同你差唔多大 做維他送水（5加侖）
返左2日 覺得真係頂唔緊 聽埋佢講份contract內容即走
個主管都好好人自覺出返2日糧比我

請左我未返工就走

粉嶺？

番第一日parttime 對面間野走過黎問 過唔過去做
見多靚女就過左

送完個同事上orientation, 1個鐘之後話唔做接佢搞埋啲手續

真係好撚辛苦

好多行工都有三萬啦。

重點係，我有提議過縮短個notice period，咁佢地唔駛比咁多錢，而我又唔駛坐咁耐。但佢地話要跟contract，就隨你鍾意啦，我就朝9晚6，on99等收工，我又無cost。

無料案內所？

冇呀 枱同枱之間都有啲距離 你想像下好似自修室咁 然後我個位仲要正正背住老細房

返左3日出左個幾月糧

你都cls

我都係 返緊份pt 辦公室d女人好麻煩 好識鬥心計
兩個女文員frd子 成日一起食飯
A成日趁B唔係到 講B既是非
B又當曬A係好朋友

呢D傻西, 就係同你認真先唔做
出最低工資要人做到隻狗咁, 瞓醒未

唔對人既公司晉升機會都唔方有得去邊

返兩個鐘
之後偷雞walk away咗

三日 洗碗

之後收到政府外判工 工作性質真係一個天一個地

1個鐘

返酒店炒散，個半鐘

收碟入廚房入錯門，撞中人地出菜度門，被人屌到立即走左

$42都無要到

咁種咁仆街要開名，如果為呢間turn down其他offer，真心慘

痴線邊有得咁樣

洗碗同政府真係差好遠

on9

4日超市 啲保安當正自己係經理咁 問咩都屌屌屌

我敢講政府就算只係做contract位 對於讀緊書既黎講 已經係天堂 咁岩個上頭又係好耐性果種 偶爾都懷念果陣既半退休生活 但真係會愈做愈hea

人各有志啫

Same

一個星期返日本餐廳
仲要朋友介紹
間嘢藍到不得了

我最遲都一個月...其實番頭兩三日就唔想番 但咁快走又感覺好似唔係咁好 所以拖拖下就搞到咁

6個鐘

Adexxo 啲會展helper
人工低 做埋d庇護工場工作又學唔到野
Lunch time走撚左

比你「早」走仲要講到皇恩浩蕩咁

一個禮拜 地盆
個陣夏天 好辛苦

痴撚線，咁嘅工都仲有人番？

半日 幾個鐘就走

佢淘寶淘張證書番黎架 幾hea既科都要溫書考試.....grad左有排你番啦

半個鍾

巴打同你一樣都係KFC
但我冇你咁犀利 我第一日返工試完套制服
行去廚房見到成地生雞水咁撚污糟
即時話去廁所走撚咗

四日

遞左信resign之後仲要比佢教訓左一餐
話出面間間公司都係咁ot,如果咁都接受唔到要考慮下係咪自己問題
我而家呢份日日準時收工，有時早走半個鐘都仲得，係d死港奴先以為ot 係正常事

唔係要一個月通知咩

兩日 part time sales嗰陣sem break冇嘢做先翻
第一日已經比啲員工culture嚇親 可以返工時間掉個仔係鋪頭/ 出去買名牌 掉低間舖
第二日super翻咗黎 做咗幾個鐘嘢 入去房飲水碌咗下電話就比佢屌
條八婆自己就同其他fulltime book唱k
嗰下條氣唔順 quit撚咗佢

U記？

唔係，第二個brand
u記出名閪，第二d brand算好架啦佢都話多規矩

返左三個鐘
以前中學畢業搵左份賣波鞋既pt，
去到成班mk妹mk仔臭串到不得了，
連個manager都西口西面，
好似好唔想我黎咁，
最後返完一日三個鐘就冇再覆啲人wtsapp冇俾更

返三星期 sick leave咗兩個幾星期 最終被人勸辭職

科記？shipping？
要靠OT 「加」人工？

當時有兩份工請咗我, 都叫我禮拜一番工,
兩份都有興趣, 之前果晚先諗掂番邊份,
到個日我9點鐘打電話通知唔番個份話我唔番喇

三粒鐘

3日唔夠同老屎忽嘈交 即日走

D人真係痴撚線，唔洗理佢地

office正常工，試過有新同事返左半日，食完個welcome lunch 就走左，跟住老細知道嬲左

一日
返運動鋪 返10收7點
第一日就比人隊去執倉 執完倉同我講今日見你執倉比你準時走
平時要OT
第二日打去話唔返

做左一個星期就走
做赤柱嗰邊會所
日曬雨淋又多昆蟲蜥蜴
收夜個陣個男厠會自動係咁沖厠
加冇啦啦山門
驚到第二日即刻resign

3個鐘。
第一日返工唔知有咩做，又緊張好正常。
咁我咪周圍望下認識下D 野，睇下有咩做。 點知知經理問我做咩唔做野
D 同事都係到了下D 野，摸摸下咁扮工。

糧都唔7要即拜拜

如果大家已經唔記得過去一年我哋為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

美心？

見過條友新入職
中午老闆請大家飲茶當welcome lunch
食完返公司條友就遞信

有一份pt sales工
返第二日叫我企cashier
(因為有經驗)
明明係隔離收錯錢而我無企果佢位
佢清機果陣short數屈係我收錯要我賠返5舊俾佢
之後resign咗 屌佢老母

我而家做呢度都冇人傾計，戴住藍牙耳機做野到收工

初中嗰陣入過D 消防訓練班， 堅係辛苦
7點起身就跑，跑完先食早餐。
食完又開始操其他野， 到下就個人已經散晒

返新工前兩三日打去話唔做
接電話個女仔：下~點解呀 仲幫你執好咗個位

十分鐘

Two weeks

最後連我個fd都quit埋

果陣我都入過 好似叫咩多元智能訓練營
果陣入去對比起依家果個雞毛蒜皮啦....

好想辭但又無其他offer，搭單問⋯未過試用期既人工多數點計比你？底薪除30/31日再乘番番工日數定係底薪除22日（5days work) 乘番番工日數先岩？

所以飲食業收皮真係報應

文不對題

係咪美麗華 得佢先會檢查
做呢間嘢不如做外資酒店

當你30一個鐘人工30×5=150，150買到幾多個包？

2日
啱啱考完dse第一份工做麵包舖
第一日企左10個鐘去打蛋
返咗兩日頂唔順走咗
個仆街老細仲要拖糧拖咗兩個月

2日
間公司伏到仆街

之前返間黃店戇鳩餐廳
啲同事唔黃 做嘢超辛苦 但係完全冇教
做咗六個鐘頂唔順走咗

高永文

番左一日
即日講唔做

請我既時候同我做既野完全相反

咁其實有冇遲到啊？

佢啲包偏貴嘅 但係計返人工都買到廿幾個
早知食泡芙 泡芙2x蚊 食10個已經回本

2日
做fila pt 個ft亂咁點跟住我找錢比左第二個，跟住要我夾返錢落去，我又傻豬豬真係比左錢閪到爆仲要keep住講歡迎光臨但明明都冇人

咩工

嗰時讀緊law？
幾錢人工

上司有冇挽留你
定係直接話可以即時執嘢走

無啦 大家都成年人好少咁婆婆媽媽 個決定係自己做既 未必要話咩挽唔挽留

又唔覺，但睇落fg多

做m記第一日做咗9個鐘 跟住直接辭咗職

一個鐘

濕尻遊樂場pt，返左一陣悶到癲，個日又落雨一個客都冇

事後間公司仲係咁打黎話要俾返個一個鐘錢我，我廢事煩扮收左就算

做日本放題既時候，有人做4個鐘放飯出去食之後無返黎，糧都唔令

兩個月
返地鐵站7仔每晚有成8/90箱貨要上

Proba內走

兩個星期
老細成日串9我廢
好後生但講d老屎忽野

我就走左

有返工就要比錢架啦
半日都要

見過個新人返左3個鐘就唔見左人， HR打比佢， 佢話唔撈

馬會聽電話真係悶撚到痴筋
上完第一日全日training第二日就唔再返

一日
好耐以前返過大埔黑心工廠，廿蚊一個鐘，全日企住密密做冇撚得抖
放飯仲要監倉咁拎住個狗兜排隊等配給
屌你返左一日即走 慘過做狗

我都翻過一日，中午話想唔做，果陣暑期工傻下傻下，結果條老屎忽即刻態度180轉變，係咁叫我同我frd做野，然後洗野仲點鳩，洗啦，有錢架喎唔做？ 好後悔果陣冇屌翻佢即走

係唔係無手尾跟？不用賠？

咁點解唔比佢放一星期假先

想睇吓膠劇同現實差距

5日 mos burger 啲人好閪 自己係到圍爐

個半鐘得$42

兩日 第一份工 番老麥 第一日早上已經勁勁忙 做到做工

第二日叫我做樓面 之後無啦啦叫我清潔廚房 仲要掃d爐定櫃底 d塵多撚到 十年無清過咁 明玩鳩我 放工就講唔撈

第一日返餐廳俾個老細係門口問點解對唔係黑色 之後就走撚咗
申利 我對鞋明明係黑色佢死都話係灰色

HR照出比我

5日
細個好多年前返kfc pt
D人好閪呃靚仔唔識野係咁叫人做多陣做多陣
日日早餐返到商場閂門
臨唔撈個日條經理仲問有冇興趣轉長工做經理位
心諗 屌你啦 阿叔而家唔柒撈

14年個陣做過某鞋舖sales
俾個shop man笑係黃絲 問我係咪成日周街訓
做左一兩個月左右辭

翻左一個月

返咗一個星期
入面啲野又偏門又奇怪，出面用唔到
附近好多廢老，有一半人返工期間唔戴口罩

一日
放工wts叫我唔洗再返

暑期工 cold call 叫人用信用卡借錢
做左3個禮拜...跟住搵到份賣電腦就辭

星期一返新工，睇到好驚
唔想再搵工

4日 Part-time醫院文員

幾個鐘，不過唔係我

走得快好世界

無人講野啲辦公室政治先勁

一日，開工第一日就叫我上大陸整嘢

返過份郵件分撿員
去到係搬DHL飛機貨
三個鐘走咗

想知一日搵到幾多個人真係會借

一日試過0
亦都試過有4/5單
佢地俾我個list應該係垃圾list, 我都驚訝仲可以搵到4/5個人借...有人口才勁d, 可以去到每打2/3個call就簽單

我未入去做之前，以為無人咁on9用信卡借錢，但事實係有好多人都係捉襟見肘...有得借就借

做啲咩會做3粒鐘頂唔順？

頭2份工都係同自己講有就做住先 但都係頂唔順
1份做左2日 1份做左1個星期
第1份仲要返12個鐘輪班返6日
去到第3份先搵到岩既

第一日試A位，第二日試B位，嗰晚即辭，即pay

做賣衫sales，做咗大半日已經唔想做，唔識serve客，收工直接講唔做

0日， 番工第一日就send email 同佢講唔想番
因為唔想寫vba

半日
去到個場殘到死
仲話會駐大陸
lunch 直接走

有份垃圾工返左個幾月
又見岩一份, 拎假過去做OK 第二日打去話唔做 88
最後仲計埋份糧俾我

做過2份1日之後就唔撈
第1份蚊型公司細到仆街，幾條友係豆潤咁細個單位感覺好大壓力
放工同佢講唔做 糧都無拎
第2份教完左我半日就要我第2日單拖出去跟客 無人傍住(technical野, 見工個陣無講要做) 我上司仲要已經辭左職等走人 放工辭職話離屋企太遠唔想做

三個月

笑撚左，好似當你on9仔咁

雞？ 睇你個樣唔岩心水，俾飯錢你

老細有冇黑曬面

2星期
諗住儲工作經驗 收最低工資都捱住先
之後頂唔撚順個腦細on99就劈炮唔撈

我都係兩日七仔辭職
屌佢一開始寫四十二，跟住簽約話試用期三個月，時薪三十八
諗諗下覺得好似比人撚緊就辭左

返左機場七仔一日就辭左
朝朝搭車入機場實在太on9

佢問我佢間公司係咪有咩問題,有咩唔好

3日

仲要一開始我reject咗offer
跟住佢即刻加高咗offer嘅價 我先應承
點知返咗3日有第二份高成皮嘢嘅工俾offer我
毫不猶疑咁即刻遞信

我同d同事喺公司開部PS4嚟玩fifa，唔覺冇野講嘅office會係好囉

返緊新工 第一日 諗緊一陣點講辭職

巴打你係fg? 定係做左段時間野?
有冇咩搵工方向?
我都冇咩方向, 諗緊再係咁不如試下考紀律部隊算

上年grad 後生可以試下既 但唔好考黑警囉
依家都幾灰呀 個市好差 搵唔到工架啦

係差到我見份份都係得個in字, in完冇曬下文
我記得我有年番summer job, 是是但但係某D求職網send CV, 都係咁派offer. 係多到你可以選擇 今年見到以前番過個幾間都冇開summer job/ intern
今年grad 真係幾慘
一係你肯做爛市接12-13k工, 一係就headcount freeze 曬, 搵到幾個行業都係咁
有D自問都見得幾好, 但係一上到去見到好似排街症咁
屋企人又相對地冇比好大壓力, 但係一見到D同期個D都開始搵到工, 所以先灰曬 (唔好意思, 變咗發洩)
咁巴打而家你搵到工未?